RSTUV字頭七人車高危

大量假家長車，慈母換上黑衣口罩從大球場出發，非歐洲七人車、KIA高危，陌生人私家車程勿亂上，盡量避免前往遠離鐵路地區。

VZ1136
Sk4735
RG3429
TC9462
SM2765
VP7811
AM7145
TE6475
UD5479
UV5413
RD5374
TB6297
UR6957
VP6544
UR6524
VT8089

AM